[nba懷舊台] 只講得分邊個得分力最高

戰神最矮得分王，唔多介紹佢個名已經話左比你知- - - 答案

暫時講下mj後curry前 nba pg，sg，sf 得分好手，一定有漏，搵d我仲記得ga人講下

T mac 身體天賦爆登，最深刻一定係干拔跳3分同打板入樽

vc 半人半神，而為佢得入樽？其實又唔係三分，突破，中投全部都係頂級之上

安東尼初入聯盟時同占士一時瑜亮，最多變攻擊手段，高低位進攻及背框面框手段樣樣皆精

wade 閃電突破03 3子最先奪冠

大將軍， agent zero 唔講道理超遠三分，顏射三分，包夾三分，半場三分，最癲時每場第4節一定著火，號篇要係全nba所有球隊上都要拎過60分以上

LBJ king唔多介紹

冷門d或者比人睇底左ga ray gun，佢唔止得三分，突破都快狠準，同ai 由大學鬥到nba。有興趣遲下再開post講下

最後有個人不在呢個post討論，講埋佢，呢個post一定收皮，我唔用文字話你知係邊個大家睇圖

T mac加高佬明嗰陣好好睇

無耐佢單挑完活塞轉過去火箭已經整傷背脊

仲要遇到雲根迪做教練比玩死

狗鼻

Kobe for sure

唔講kobe啦，比我拗水吹啦，咁快收我皮好玩咩

現役黎講 melo得分手段同能力最好

Agger
kobe>>>>>melo

回曬塘啦
KOBE

以前pg黎講arenas得分能力算唔算top 3? 覺得佢好型

Iverson
單挑湖人果年

堅型話明射你就射你

唔計Kobe，T-Mac可以話係無解

魔術單挑活塞既t mac

反而卡達傷完出來都仲keep到，成日覺得佢打得自私d係可以再拎高分d，印象中佢生涯好似未試過拎多過60分

vc唔係Bowen條那渣閪既話 成就唔止而家咁樣
雖然而家都好撚好j 40歲仲可以做到你張圖個入樽 可想而知佢冇傷有幾撚癲
vc deserves a ring

５１分 佢既高分紀錄係有埋其他數據 唔係硬刷得分
印象最深係佢同kidd一齊攞大三元 係繼Jordan pippen之後同場兩個隊員同時攞triple double
佢果場好似攞48分

記得kobe唔知連續幾場50分
痴撚線

應該係高比
佢天生獨食架

ＴＭＡＣ就最後十幾秘先出招

ＣＡＲＴＥＲ 只識入樽。

ＡＩ 太矮，

ＲＡＹ ＡＬＬＥＮ 只識射三分

守佢三分線就攪掂

佢主場更衣室個櫃真係有枝槍架

vc係underrated

ray allen 真係唔止三分

Jordan,Chamberlain

卡達只識入樽
佢係入樽太出位，唔代表佢其他唔掂
佢速龍時代，first step突破好勁

見佢話ray allen淨係識三分就知on9啦

條友仲未收皮

40歲啦仲打緊，同埋唔係hea打

越老越可愛

唔係仲有manu 咩

講D爆野引你地討論啫

打得NBA, 緊係唔止入樽同三分啦.....

RAY ALLEN 走位, 後生時都好多DUNK

卡達老左都識入樽, 咁呢個係佢賣點

後備來咋佢

張伯倫

manu 比馬刺或者普波域治限制左唔係我相信佢都可以隨時拎60分

Baron Davis

Curry

咁堅？
六十分喎。

03梯真係比占士組團搞到歷史地位低哂

有腦版西書
但下場實在太慘淡

佢個大屎忽下都屈爆左好多人

T-Mac

最記得佢有球熱火時期，快攻入樽，仲要有防守者跟緊

冇mj

Kobe場均得分輸比Lebron
Regular, Playoff, Final都係

等睇有人話數據唔代表d咩

得分力最高 不過無lbj咁穩定

Devin Booker 最高70分
Foj 最高好似得60幾分左右

所以Devin Booker勁過Foj

得分力黎講真係

駁吾到

吾你老母

呢到波台wow
Ching是咪搞錯左d咩🤔

占士最強，要得分基本上剷籃就拎硬，係睇下有冇and one

booker 一場爆70分都係好癲

kobe 最癲時候連續幾場都40分以上，持續性真係嚇死人

Lbj 坦克車 入你中路 一係犯規 一係放

又有明星雞加持,走左步都當睇唔到

刷分黎講，馬貝利都勁

lbj 最強ga唔係玩弄肉體，係佢有至強身體下仲年年都增加進攻手段，岩岩入nba得爆樽之後開發中投，三分到熱火再練埋低位進攻

唔係一般屈身體ga球員

咁睇lbj有d似打機d主角
係學生時代點爆曬體能
之後經過一個賽季就會學到d新招
雖然其他球員都會強左
但係都鬥唔過可以不斷進化既lbj

仲有單打教科書既PP呢

我冇記錯好似pp同kobe都話melo係最難守
因為進攻手段多

發覺好似無人講kd

pp

全方位戰鬥
低位外圍中距樣樣有`

今年個得分王都無講

LBJ 呢兩年體能開始退化了
佢最勁應該係Miami 尾兩年同返騎士第一年

呢到連登喎
屌你老母咪屌你老母囉
你老母比車撞添呀

學下尊重人啦小學生
唔好污染個post

自從td 退休我都冇咩留意nba，唔係好識d人

係，漏左真理，平實球風ga代表之一

收皮啦 過氣啦你

撩交嗌自己出去開post

岩

到底打 吾字
定咒人老母 惡毒啲???

真係睇唔透

kb對攻冇死角你講得出嘅方法佢都精通

健康姚明

dirk

我地講返波經啦